Se generaran fechas entre el 2010 - 2011 la llenar la dimension fecha cada una con su respectiva key generica y los datos respectivos la dimension como lo son:
fecha_key
numero_dia
numero_mes
numero_año
nombre_dia
nombre_mes
semestre_año
periodo_academico
numero_semana_semestre

INSERT INTO fecha VALUES(seq,numero_dia,numero_mes,numero_año,nombre_dia,nombre_mes,semestre_año,periodo_academico,numero_semana_semestre);
